屌你真係三國無雙呀

之前古生話想拍 都諗緊關無雙咩事
個預告出黎 真係玩無雙咁 1個抽幾千個

d特效好似郭富城套西遊記

啲大招動作都唔得，仲話還原game ,武指出事？

趙雲會唔會講敵doctor lee先？

遊戲改篇多數垃圾

d CG .....

個個都瘦猛猛 于榮光做既關羽呢

到時入場駛唔駛買DLC

點解我買隻game打？

睇到好老尷

見到有董卓 你就知要睇埋猛將傳 先完到三個

點解貂嬋唔係落場打埋一份

睇trailer都覺得垃圾
上網睇都覺得哂自己時間同電費

啲CG 點解好似仲流過game 咁嘅

其實無左d垃圾effect就應該ok

『沒有亂世，哪來英雄』

唔係吞食天地先會講咩?

十年冇打過無雙..唔記得左..

睇好好似頭d咁

好有tvb d 威也功夫戲feel

有冇鮑三娘

諸葛亮都未講到，你話呢

項少龍咪扮呂布啦

D cg 好垃圾，蝗拍架?

落完effect仲衰過無落